%% -*- mode:LaTeX; fill-column:999999 -*-
\input{../preamble}
\def\doctitle{Organisation des revues internes et externes}
%----------------------------Document------------------------------------
\begin{document}
\maketitle

\vfill
\object{préparation de la revue externe du 08/01/2013}

\vfill

%----------------------table de revisions---------------------------
\clearpage
\tableofcontents
\clearpage

%---------------------------Introduction---------------------------------
\section{Revue Externe du 08/01/2013}

\textbf{\\Le rôle de chaque participant dans la revue :}

\begin{easylist}
& M.~Aberman, V.~Brison, P.~Neidhardt, Q.~Richaud, H.~Vinh : Groupe d'étude en informatique 
& A.~Gherman : Responsable qualité
& R.~Vol : Chef de projet
& P.-E.~Portier : Représentant du client
\end{easylist}

\textbf{\\L'ordre du jour (un sommaire de points des désaccorder)}

\begin{easylist}
& Présentation du dossier d'initialisation
& Questions au représentant du client
\end{easylist}

\textbf{\\Les informations remplies pendant la revue}

\begin{easylist}
& Questions concernant l'organisation du projet
&& Les livrables sont à rendre sous forme électronique une semaine après la dernière séance (4 ou 5 février)
&& Un changement mineur dans un livrable entraîne une nouvelle révision (la correction orthographique n'est pas considéré comme un changement mineur). Un changement majeur entraîne une nouvelle version.
&& Le numéro de version n'a pas d'importance dans le nom de fichier et on a pas à s'embêter à le changer à chaque changement.
& Questions sur les points à élairer
&& Quel type de commande peut-il y avoir? Ça dépend de l'utilisateur, s'il est à distance ou sur place.
&& En terme d'autonomie, le système doit être prévu afin qu'il y ait peu de maintenance à faire.
&& On peut imaginer la présence d'actionneur, mais ce n'est pas obligatoire
\end{easylist}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
